劉馬車去左邊？？？？

條智障呢？

佢死左咪好囉，屌

佢好似係住天水圍

佢係

屌淨佢一個吖

企圖強姦吧